寧願條撚好長不過偏軟定係短得黎夠硬

僅為意念圖片
並非影射有人的丁似軟雪糕

長得黎夠硬

短得嚟偏軟

咁死得架喎

肥矮柒毒窮短軟幼

轉灣撚係咪一定硬

唔硬既話，青馬咁長都冇用

幾長幾短先

冇得用既話，石頭咁硬都冇用

拉